啱啱睇到條片, 連醫院 醫生護士 都要 係醫院派隊比錢買口罩 ...

條片好似食係廣華醫院

每日 CSI 果過百萬口罩去晒邊?
D 防護裝備去晒邊?!
DLLM 垃圾政府 !

我都想知醫護都要排隊買口罩係咪真？！！

一次 $5 買 2個口罩
要重複瘋狂排

屌！呢個係乜片！
屌！片不對題

點片不對題?

醫護：2盒thx🙏

Pin

現實係 : 兩個 thx

加埋caption好似好啲 有啲人睇唔出重點

你叫啲護士點撚樣返工

黑警都拎齊架撐先衝出黎咬人啦屌你老母

醫護口罩都確保唔到穩定供應

罷工啦

應該係醫管局職員？
唔係前線醫生護士？

可以重覆排？

我都想知

推

買俾自己屋企人呀

假架
啲口罩係買番黎自用
比屋企人用(因為太多人就咁拎左去唔比錢)
口罩工作用既大把

所以呢？
依家情況就係咁，你又接受喎！
你重貼錢貼時間去幫手維持呢個局面運作

第II部
對在工作中的僱員的安全及健康的責任
6.僱主須確保僱員的安全及健康
(1)每名僱主均須在合理地切實可行範圍內，確保其所有在工作中的僱員的安全及健康。
(2)僱主沒有遵守第(1)款的情況，包括(但不限於)下述各項 ——
(a)沒有提供或維持在合理地切實可行範圍內屬安全和不會危害健康的作業裝置及工作系統；
(b)沒有作出有關的安排，以在合理地切實可行範圍內確保在使用、處理、貯存或運載作業裝置或物質方面是安全和不會危害健康的；
(c)沒有提供所需的資料、指導、訓練及監督，以在合理地切實可行範圍內確保其在工作中的僱員的安全及健康；
(d)對於任何由僱主控制的工作地點 ——
(i)沒有維持該工作地點處於在合理地切實可行範圍內屬安全和不會危害健康的情況；或
(ii)沒有提供或維持在合理地切實可行範圍內屬安全和不會危害健康的進出該工作地點的途徑；
(e)沒有為其僱員提供或維持在合理地切實可行範圍內屬安全和不會危害健康的工作環境。
(3)任何僱主沒有遵守第(1)款，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$200,000。
(4)任何僱主如蓄意地沒有遵守第(1)款或明知而沒有遵守第(1)款或罔顧後果地沒有遵守第(1)款，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$200,000及監禁6個月。

告鳩醫管局啦
僱主有責任為僱員提供安全環境工作

連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸
咁鍾意形象 過唔到自己果關咪繼續做奴隸condom返工囉

屌！ 醫護工作口罩醫院有大量提供。
呢地係佢地由小吃部買來私人時間用。 噉都囉拿講。DLLM